有冇人報咗legal aid intern?

大家開始收到offer 未？

仲未收到 係咪即係冇機

前日問過legal aid 就話仲未開始派offer.. 不過聽聞都係final year 先大機會有